多個海外港人組織聯合要求撤回《逃犯條例》修訂

多個海外港人組織發表聯合聲明，要求特區政府撤回修訂《逃犯條例》，又說事件已引起國際社會關注，批評有關修訂不只縮窄言論及出版自由，亦威脅香港自治、繁榮與政治穩定，削弱香港作為國際商業、傳媒、民間社會的區域中心地位。

參與聯署聲明的組織，包括海外香港華人民主人權促進會、洛杉磯香港論壇、溫哥華支援民主運動聯合會等。聲明表示，過往北京曾透過恐嚇、不公平審訊等，大規模打壓內地、香港及澳門的異見人士。組織關注，中國缺乏民主及獨立司法制度，有關修訂可讓中國捏造指控，引渡在港異見人士。若通過修例，會令人憂慮其他地方公民若於香港過境、旅遊、工作或居住，會被隨意拘捕。

支持立法 即死好過慢性中毒